成世人流流長到底係開心嘅時間多定係唔開心嘅時間多?

我估係唔開心嘅時間多d
人愈大真係愈難開心滿足
相反 日日都有10 9幾件事會sad會煩
點樣可以調整心態面對所有嘢

一想起再累也是要做人 我的思緒便繃緊

呢2日唔知做乜好撚灰 唔開心好似已經唔再需要理由
做人真係好攰